發覺係連登做人好難

係連登，只要有報道講人賺錢/ 人生經歷，總會有以下回覆出現。

如果條友係:
- 外國名校讀書: 屌，咪又係靠屋企有錢，我屋企有錢我都得啦
- 外國野雞讀書: 屌，咪又係靠屋企有錢，仲要讀野雞，我屋企有錢我都得啦
- 本地讀書(神科): 屌，入得呢啲科本身屋企都唔會窮得去邊，我屋企有錢我都得啦 (同場加映AL年代老屎忽: 屌，而家DSE咪以前會考level，想考得好入神科有幾難)
- 本地讀書(文/理/普通商科): 屌，你好彩咋，香港幾多讀呢啲科既仲乞緊食，應該本身屋企都有錢先afford到，我屋企有錢我都得啦
- 本地非三大: 屌，讀(含大/ shitty/ 鯨大 etc.) 連DSE都考唔好既垃圾都拎黎講
- 讀sub-degree: 屌，ive/hd/asso仔，連DSE都考唔好既垃圾都拎黎講
- 做金融/商業: 屌，係香港阿豬阿狗做金融/商業都發到達啦，有乜好吹奏，我去做我都得啦
- 炒股: 屌，原來係炒股狗，咁都好吹奏
- 做it: 屌，好做唔做做it狗，好想中年失業咩，咁醒目去做金融搵到仲多錢啦
- 做運動員: 屌，好做唔做做運動員，當興趣就得，on9仔先會當做職業
- 創業(屋企人有份俾錢): 屌，咪又係靠屋企有錢，我屋企有錢我都得啦
- 創業(屋企人無份俾錢): 屌，食正而家個勢先做到咋，你試下早幾年/遲幾年做，一早食緊屎
- Quit u去做野/ 創業: 屌，應該本身屋企都有錢先afford到，我屋企有錢我都得啦
- 其他: 屌，年中幾多人做XXXX啦，係人都做到啦

成功者找方法 失敗者找理由

搏唔刀😂

俾你發現到又點 咪又係要繼續番工

點解要係連登做人？
聽下睇下笑下咪算
On9仔

有家底無問題
有家底上報紙講到自己個故事幾勵志咪抵俾人屌

上連登勿認真

呢句邊度學番黎